\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\begin{center}
\Large{Agnes Karlson}
\end{center}

\begin{center}
\textbf{English}\\
\textit{Former CEO in \href{https://www.lastefond.ee}{Tartu University Hospital Children's Foundation}}
\end{center}

Irina Ivanova was a volunteer in Tartu University Hospital Children's Foundation from 2013 to 2014. 

Irina helped with all day-to-day IT related issues in the organization, but her greatest project was to create platform and prototype for the new homepage according to the visuals provided by creative agency. 

I am very thankful to Irina for all her time, that she was ready to contribute in the idea to evolve IT area of one of the largest children's oriented foundation in Estonia!

If all people would do voluntary work with such commitment as Irina did, then charitable organizations would evolve as common successful organizations!


\begin{center}
\------------------------------------------
\end{center}

\begin{center}
\textbf{Estonian (Original)}\\
\textit{Endine tegevjuht \href{https://www.lastefond.ee}{Tartu Ülikooli Kliinikumi Lastefondis}}
\end{center}

Irina Ivanova oli vabatahtlik 2013-2014 Tartu Ülikooli Kliinikumi Lastefondis, sel perioodil olin seal tegevjuht.

Irina aitas kõigi IT alaste jooksvate küsimustega fondis, aga suurimaks projektiks oli uue kodulehe platvormi ja prototüübi loomine 2013. aastal vastavalt loovagentuuri visuaalidele.

Ma olen väga tänulik Irinale, et ta oli nõus nii palju oma aega panustama sellele, et arendada ühe Eesti mõjukama lastele suunatud heategevusorganisatsiooni IT ala!

Kui kõik inimesed teeksid vabatahtlikku tööd sama suure pühendumisega, nagu Irina seda tegi, siis töötaksid heategevusorganisatsioonid nagu täiesti tavalised edukad ettevõtted!


\pagestyle{empty}

\end{document}
